11月尾仲咁熱

咩事

暖化撚全面進場

因為收太多負皮

今日涼左好多，18-21度

27度喎

披咗件棒球褸 出街，長期處於冷氣地方

仲開緊冷氣....
cls

垃圾天氣